[推到完場] Viutv 9:30 你的名字

開定先

煙花很漂亮

留名

今日？

Yes

咁早開

樓主終於唔淨係開tvb po

屌，仲以為朝早9點半播

前前前世

睇左45 次都要再睇，但都要再睇

有好野睇我都會開 post ge

入戲院睇兩次

秒速5cm 無人開唔知
言葉播唔係香港

秒速開到第三個post，點會冇人開？
星期日Viu 2130 秒速五里米+言葉之庭(3)

講起秒速
viu有冇用暴龍哥首歌？

冇呀

會唔會cut揸波

呢D時間的Pg應該冇事的
之前tvb播揸波都係 pg，冇M到

果首好好聽，唔比原版差
劉卓輝D詞寫得好好

唔好

留名先

原來有人開左post

套戲嘅音樂真係世界級
radwimps

留名
小弟唯一一套睇過嘅新海誠作品

夠鐘睇E231 嘅精彩演出

呢套係同ex既回憶
唔夠膽睇

今晚播波?

三葉同taki君

當我們相遇 一定能一眼認出彼此

我都腰痛

做運動啦

我成日瞓喺張櫈到玩電腦

我都係

呢集恐怖醫學唔睇唔得

嗰時已經分開左了

抵啦咁

沒有，從來都沒有

前前前世 vs one more time，大家覺得邊首好聽D?

one more秒ko

both

言葉,秒速 有得重溫可以睇返喎

痴線我做腹部呢set嗰陣腰痛

有冇人睇緊恐怖醫學

有

你條腰唔洗要

我都係 做兩次已經好痛

睇緊

呢套幾好睇
我有時都會睇

同埋點㩒落去, 全部都係肥肉

巴打小心啲

減咗肥先咪得

對巴打就咁有心 對我就話我條腰唔洗要

屌 我都係 㩒落去全部肥肉

200磅肥仔可以點減

跑步 la
做下 sit-up

200磅

個院長好正

好仆街 我又唔鍾意出汗

babababbbabibibibii

個女仔幾正

好似扑野姿勢

成個腦都係黃色

我都唔鍾意
我之前都有200磅
之後來回跑將軍澳條海濱長廊三個禮拜
宜家減左15磅
你跑下跑下就鍾意㗎啦

有濕疹呀屌

哇
好有效咁

邊樣

我都有濕疹
但我之前暑假每日都有行 行半個鐘至九個字
瘦咗9kg

留定個名先

講到底都係自己懶, 又日日飲酒

個個星期既新海誠系列一開始都變咗恐怖醫學討論區

我都係將軍澳友
宜家條海濱長廊真係爛曬

其實係咪要開番個po

不嬲嫁啦 用恐怖醫學推到佢上熱門先

住新界西 將軍澳好遠

今生是第一次好正

開左又冇人討論嫁啦

元屯天啲fd

荃灣嗰邊啦, 不過成日去元屯天

我都有睇喎，女主好正

荃灣屯門海邊好好跑喎 好舒服

我覺得好悶

應該睇左10次

浩朗都好正 不過聽日就最後一集

三葉

吓 唔悶喎 巴打睇到第幾集

唔好漏咗普美，雖然已經睇晒，聽晚都會睇live

想知今日播完之後有冇得上返viutv個網睇返？今日唔得閒睇

應該有
之前幾套新海誠都有

應該有，之前言葉同秒速都有

記得果陣我係自己一個入戲院睇

之前嗰啲都有 今次都應該可以

我老豆話成條長廊毀滅左
不過仲可以跑 ge

same

浩朗條新仔好樣衰

14日
Viu fb話 ge

有, 好似keep到兩星期

睇下係咪真係咁好睇先

果陣我平日入去睇早場戲院得幾個人 睇得勁爽

睇咗半個鐘就熄咗

最新套柯南我都係自己一個睇
開sem日睇早場仲要豪華位啲櫈識震 好正

我上個禮拜三行過一次 近康城個邊情況好差 完全唔啱跑步 啲石沖曬上嚟 啲樹又吹散曬好似一片廢墟咁 好掛住以前嘅海濱

佢首映時有誠哥黎
但撞正我去左美國旅行
變左我要番到香港先至自己去睇

之前已經吹爛過一次
睇下今次仲可唔可以補救到

thanks巴打們解答
可以留返後日放假睇

諗緊睇配音定轉麗音,配音好似係碟版配音?我記得配得幾差下

睇呢套中毒仲深過秒五

我諗住聽返日文配音算

電視做同睇碟感覺唔同

諗起果陣同同一個人入戲院睇左兩次
最後戴綠帽收場添

希望viutv自己再配返

開波啦開波啦

唔係viu自己再配咩
全家一齊睇想聽粵配

下集講中醫

x2

配得麻麻但都想支持下

lm

巴打又係你喎

嗰陣老豆話想睇 之後走去陪佢睇

日文版咁多source又唔難搵
梗係睇中配

竟然係老豆會想睇

Btw碟版廣東話幾好
唔洗驚

講起我都想睇一念無明

我都覺得好奇怪

嚟喇

開始

呢套好睇
好少睇到曾志偉咁好戲

開波

三葉還可以,taki君就

朝、目が覚めると、なぜか泣いている。 そういう事が時々ある。
見ていたはずの夢は、いつも思い出せない。

開波啦

顧泳雪bb

家長指引

let's go let's go rock and roll

Confirm左

個中文配音

做了，不過已經睇過，純粹想再睇多次粵語版

不過我到而家都係未接受到RADWIMPS幫你名寫d歌
感覺好唔夾

都係聽下粵配先

聖巡巴打

個配音好似……不過都支持廣東話

睇第四次

起歌就起雞皮

又較快左黎播

本節目係由中央線贊助播出

第六次

………

起歌

發現新海誠好鐘意輪流自白

老豆都睇

長髮正好撚多

呢首好好聽

本節目由JR東日本贊助播出

聽左咁多次日文，聽番次廣東話支持下

夢燈籠

op好似唔同咗？

唔比唔鍾意架

點解好似高音左

有無人覺得個audio好似怪怪地？

高音左咁多既

上次秒速五厘米又係jr

我都係第4次睇

腳膠

調左速加快左, 把聲咪唔同

みつは！！！！！！

無

係 首歌唔同左

首歌升左一兩個key

第5次

揸波

渣下先

三葉好正

較快左

第三次

揸波嗰度好似cut短咗？

咁多人睇咁多次既 我都係第三次

冇咗個part

奶

啲強好似好正

我已經起碼過50次

渣自己對波

屌，cut左一兩秒

第十三次

變左女人 渣波波先

自揸

cut左
屌你viu tv

屌，無自摸？

渣波係咪cut咗 睇唔到既

唔cut又有濕鳩家長投訴架啦

cut左

第一次睇
想知cut咗咩

cut左渣

個play speed較快左，所以高音左

頭兩秒冇cut，摸多兩下個part cut左

一陣仲有

係咪自揸所以pg

唔關事

倒夜香

屌 講野好撚快

有cut咩我見到有揸喎

日文定中文好呢

個男女主調轉左身體, 男主用女主身體喺到渣波自high

上網睇有渣波啵

無左呀

原來糸 = 覓(讀)，唔係系

有呢part wo

根本係繁星個景黎

啲BGM節奏都明顯快左, 屌你VIUTV播到12點咪得囉, 洗撚加快咩
之個幾首歌不能想像

揸六七下變左揸兩三下

LM

個BGM好正

屌你老母成套野較快左
仆你個街，投訴爆佢

中文好怪

果陣一睇完

隔左一個月就去左朝聖

去左東京同諏訪湖

斷咗一日片

蛇齋餅糉

雪野老師

好想去

言葉之庭

係佢咩？

雪野

記得要搭新幹線

唔係佢呀

老師

快咗嘅喂

萬葉集

聲優都一樣
異次元

諏訪湖 都有d 遠,但好值得去

真係好似

你當平行宇宙

套戲係咪快咗？？啲歌升咗key

係

啲配樂真係好正

其實有廣東話配音好正

快左好多
屌爆viu tv老母

對住男仔戙起對腳

真係好鄉下

而家先發現個便利店係秒速五厘米嗰個

好合理，2013年返左四国，2016年去飛騨教書

酒吧有兩間

揾唔揾返個d鋪？

升曬key好怪

連鎖便利店呢家野

好pure

點解升咗？

d色水好似怪怪地

我去咗飛驒

其實點解CUT左會高音左

真係快咗????

秒五果一間唔係連鎖

要tune下啲色

糸守係作出黎嘅小鎮

肯定快左

好似成套嘢校咗1.25x 咁

冬天去+無太陽

一定係快左，我都睇過起碼50次，一聽就知

50

bluray全片都係1:46:38
ViuTV由2130播到2345

點解仲要加快咁播?

快左好多下,係咪怕播唔切

25/24=1.04x

其實，廣東話配音，女主把聲

上次睇秒五，配音版有啲位bgm同唱歌部分背景配樂好細聲/ cut咗
今次睇原音算

咁都要聽下"客戶"嘅說話嘅

我果次係搭新幹線到去 佐久平 再坐普通JR 去到上諏訪 坐左2個半鐘

好彩係果到住左一晚即日來回都幾係野

山治

唔洗廣告咩

viuTV應該想較快啲

播多啲廣告

廣告

中間要播廣告

六節廣告

播乜都唔緊要，唔好播大X區ok?

大灣區廣告

真fans係應該要坐5個鐘由東京去飛騨古川

VIUTV好多外購嘢都鍾意較快黎播, 究竟邊條ON9諗埋咁嘅嘢

即刻扯火

明珠台 J2果d都係咁啦

凌晨機落地，朝早再坐特急あずさ去

秒五個島同你的名字個都唔同

秒五嗰間

顧嘉泳雪bb是也

個神社有冇得聖巡？

「你同果條女點呀?」

一葉講野快左

好有親切感

好有廢佬feel

玩口水

口水

所以個配音真係好貼地

想飲

巫女

班同學八婆到

口嚼酒
好想飲

名古屋高山之旅

好想飲

男主最後

去左日本都差唔多廿幾次

都係見過1,2個神杜巫女真係正

咁遲吓網上翻睇返會唔會都係快速版

口水酒

啲MK妹思想咁保守

btw諏訪湖

次次睇呢幕都覺得有咩好慚愧
整口嚼酒不知幾撚正

唔好透啦

廣東話配音原來幾正

好似口爆完吐返啲精出黎

一定唔係

H game

口爆酒

鄉村mk

美女少既口水

死𡃁妹咁細就識賺錢

mk妹，如果生於現代一定係搞呃錢ig舖

上面班人係咪變態

有潛質讀BBA

男主第一次出場

有巨龍

嗰度有野

有嘢嘅

有怪物

阿瀧把聲成個女人咁

第一次睇笑到

果到有野既

嗰陣入戲院睇到呢度已經一頭霧水
冇耐再翻睇先開始有眉間

配得好正

堅口嚼？

啲姿態

死乸型

呢part三葉上身，似女人都正常

撚雀

把聲想點

Taki kun

個配音又幾好

不過有d獎門人feel

緊係唔係，普通純米吟釀

外表：滝
內裡：三葉

gay佬聲

把聲好似俾人練住春袋咁

我唔咁諗首前前前世會變成點

三葉見到瀧 條撚

呢個係咪BD配音

渣ga

no，ViuTV自己再配

上咗身把聲都唔會咁啦

靚撚到

正嗰啲拍緊巫女av

瀧把聲好難聽

配音配得幾好

同真既新宿站一撚樣

噗咕

似到

BL

愈聽愈覺得瀧係gay

係一樣

配得幾好

我就是我啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

聽到打冷震

三葉又識用iphone嘅

洗撚哂taki啲錢

瀧用晒女仔句型

笑死

屌

做唔到日文あたし同わたし既神綷

擺位錯左

好似係相差3年，應該都ok嘅

等左成個月viutv終於做你的名字
睇過一次都係咁好睇

根本佢用緊唔同的mannerism講野就已經知係有野

前輩

わたし → わたくし → 僕 → 俺

擺明條友自己塞落去

巴打好癲

無記錯 佢自己本身都係用iPhone

要轉做廣東話黎講都算盡咗力

又係大灣區廣告時間

成套野最慘的前輩

拎刀了

好可惜當時無去到呢度聖巡

條女

無所謂啦 我都仲用緊SE

姐姐

又要睇大X區

依個scene同言葉之庭小說其中一段有啲似

廣東話點表達?

三葉個部都係iPhone，不過係舊款

去曬朝聖

人地 小弟

覺得佢諗到交換靈魂同時穿越時空好有創意

點可以唔去，咁近新宿御苑

廣告女皇

三葉係小說度一見到人就覺得人地又靚又大波簡直係女神

間野好似大叔的愛間餐廳

譯"人地"我覺得幾好, 小弟就怪怪地,
算啦好難原汁原味咁變廣東話

次次聽 別來無恙 都會想喊
黎第三刷

咁都比翻譯諗到

係好難表達，大家都係解「我」

同學、taki老豆、路人都係同一把聲

唔知點解聽四葉有d似林元春配咁

放唔入個schedule度
另外毒撚怕同人講野

條友咁無聊 𠝹裙做乜

撚屎

除咗條裙先啦

除左條裙先

同拍空姐屎忽道理一樣

頭先個客???

除裙

sheshe

比你j

好明顯啦下話

溝姐姐

好心D人劇透D字用返難睇果D色啦

我都係 仲用緊ios 9

爛仔係咁上下啦

屈到

拍咗起碼有得觸感
𠝹裙做乜

我𠝹架

廣配始終好怪

呢間野本身都出名?

又幾似

把聲正常返

我又𠝹

少年既秘密

快到睇唔到寫左咩

直情一樣咁

bl

起歌未

佢個fd

Gay

為左食呢個pancake, 朝早5:00起身，九點幾係佐久平駅揸車去個美術館

劇透粉紅細字啦

明唔明

終於有神木隆之介

正常番了

GAYYYYY

GAY

其實佢尋日 都幾可愛呀

GAY TEST

條友仔今日咁正常嘅

成班兵仔

專登電腦播網上版，同步開始播，播咗一陣，電視版係的確快咗

葡萄撚

正到

Cut左？

嘩

無正常，bgm一樣升左key

家姐你今日冇摸胸既？
俾人cut咗吖嘛

三葉條腿

Taki都幾撚man

正

過唔到電檢

邪惡三葉好正

譯渣波咪幾好

屌首歌好快

有返揸波

音樂d聲怪怪地

幾鍾意呢part

首歌

前前前世本身已經夠快, 而家快撚到

黎喇

升左幾多個key?

仆街前前前世都要加速

首歌一快左就

比人cut左好多#

直情曉飛

起歌(升key)

屌老味

快到搞到好怪

Rap歌

打maimai一流

聽前前前世前奏好明顯聽得出較快左

我講個角色

女言葉NG

加速 刪減

屌直頭快過光速

首歌1.25x咁播

唔夠時間播咩 快到仆街

飛機起飛咁撚樣

快到

其實係咪版權問題 有時睇tvb播卡通d歌都係升曬key但速度冇變

咩cup

快撚過火箭

點解viu tv 會諗到較快啲套片

嘩屌 我第一次睇 viu搞成咁

加速

難聽咗一截

No Bra

小說呢到好正

快到有啲怪

應該B左右

好正呀

加快咗
唔怪得咁怪咁

好似趕收工咁

急口令

有女仔表白

點正

我好擔心之後スパークル會搞到無哂FEEL

快到好怪

老豆睇得好過癮

其實日日玩電話好難唔知相隔三年

睇過DVD嘅巴打知唔知，係唔係viutv搵外判配音公司重新配架？

極速播完主題曲就去廣告

我都去過 覺得啲野食其實麻麻地⋯⋯

快播到首前前前世

屌，原來急住播廣告

快唔緊要
key都轉埋好難頂

如果人一世有依D 奇遇都好撚正

真係前前前你個世丫
快撚到太鼓之達人7星鬼島咁

一樣升左key
不過可能係男聲無咁易聽得出

唔係有男仔表白咪好

加速加到啲歌詞lur埋一舊

屌 洗唔洗咁撚快

播快咗歌又升咗key好怪

電視版配音同DVD版一樣

又透
顧下第一次睇嘅人嘅感受啦

邊個mon緊我

對得住價錢

viutv做乜鳩呀 搞到好核突呀

播碟only

套歌rap 緊咁

你cut少少好過播快啦

都有

自家配過，夠貼地

趕住去廣告呀

Blu ray disc用家

係呀，係港版碟個配音呀

唔係以為viutv會自己俾錢再配下話

Youtube 1.5x速度咁播

Agger

True story

趕住播廣告嘛

垃圾戲

Sweet

仲以為係我記錯啲情節節奏
原來佢真係趕收工

痴撚線首歌做到仆街

住過哥斯拉酒店，朝朝起身都望到依個景，真係好撚正 心情同三葉差唔多

㩒唔撚切丫，仆街

配得比較match既得前輩,司,三同四葉,一葉同taki君配得幾唔match下

要上樓影先岩角度

廣告好似多個前兩個禮拜

對波

個紅綠燈係咁閃

up首前前前世比大家聽下好唔好

鬥嘴 好青春

快到我心跳都加速

快到個key同個節奏好怪

衰十一

但係配音好貼地喎

跟風貼下 冬飛驒

我知好多人睇過好多次
但屌你 可唔可以顧下第一次睇嘅人 劇透粉紅細字OK?

呢個位好難岩晒角度
後面已經係地鐵站個入口

三葉究竟咩cup

有冇人覺得粵配女主好d

B - C

我個陣住赤坂見附，日日去四ツ谷

都係揸咗

又揸波

又cut左渣

似乎較快左大約1.2倍

又唔渣？渣ga！

有揸喎，仲想講

唔應該咁對佢

揸揸揸多兩野

仲諗緊聽配音定原聲好

而家無綫都唔會喇
細個睇柯南劇場版 記得無綫係用返原裝配音人馬
同而家聽嘅DVD版唔同

轟呀

agger

靚到 我嗰陣春天去

又話唔應該咁對佢，又揸波

照揸

朝朝起身有得揸波既生活真係幸福

頭先好似cut咗一句？

屌，又無自摸

係cut左

紅葉景係邊個位置？

有湯渣講歐陽炳強

屌 唔敢再入嚟 劇透撚

(唔記得邊度睇返嚟)片快咗係因為香港電視訊號制式唔同，會壓縮咗原本片源而快咗3-4%

可能聽日睇電腦REPLAY會正常返

我諗點都impressive過飛驒間神宮嘅
嗰陣睇完去朝聖，有啲失望

阿婆應該知唔係自己個孫啦下

我想知個聖地有冇實境

虛構

諏訪湖

如果一直冇被透到依個post先透都幾慘

59hz 60hz都唔係咁啦下話

屌你老母

未睇過專心睇啦
上乜鬼連登

但係3~4% 唔會升到2個key喎

好明顯唔止3-4%啦

前前前世升埋key又黠解釋

你on9啦 劇透仲講到自己大哂
利申睇過

電視台壓錯片嘅話 官網重溫都唔會正常返

啲bgm真係

最重要既體液

都話玄人級咁款

靚到

係24fps升上25fps播, 當然呢個只係其中一個方法

呢個景係唔係都係虛構？

未睇過所以唔可以討論?

隕石坑

難得有套高汁既電影動畫，麻煩有劇透既細字
利申：睇左N次

其實我都唔明聽親TVB配音,配音員把聲好"融入到角色咁",
但就算同一條友去其他台配,佢把聲即刻變得勁唔甲/77地咁

老老柒柒,現實版口嚼酒係幾噁心既糊糊咁

係時候要飲下口水酒

好垃圾囉好無

有冇巴打去過個湖 有相?

黃昏

Google大撚把啦

你兩邊做分分鐘睇漏

口水+米沉積
點會唔澀

聽到依句
你係咪發夢 會起雞皮

日落, 4月中

佢講野變快升KEY還好,一配BGM就出哂事

Now唔係第一日出嚟做電視啦，一match片長夾廣告就知啦，應該專登較快

會唔會舔吓三葉既西水？

無啦啦喊

女主開始心動啦

嗯嗯

腳膠
由腳scan上去

套套都係

春天就會似返動畫個樣 真係一模一樣
個陣我去係飛驒咁岩做緊原畫展
漫天風雪係另一種體會

女主去溝女

失戀了

佢咁樣紮醒左咁之後三葉個靈魂就會立即歸位

沉船囉，三葉

新海誠係腳膠呀嘛

三葉係les?

點解唔摷埋閪，對住塊鏡摷

新海誠應該係腳膠黎

最正個首bgm tune到咁

首bgm😍

發現自己鐘意咗taki

溝通障礙

怕醜仔

巴打喺邊個位影

青梅鬥唔過天降

套言葉之庭已經係一個例子

佢絕對係

好sad

一對好嘅腳，係可以提昇成套戲嘅整體水平

個陣同兩個巴打上去

bgm好好聽

立石公園

女神覺得唔同了
冇癮了

前輩已經察覺到

浪費晒

快左但聽落都ok

見到個背景就想即刻出張機場飛去東京

抵啦 俾隕死炸死

bgm好似怪怪地咁

睇緊糸守嘅相???

初戀呀

赤羽橋

櫻田門

唉屌

好人卡

因為較快左,一配BGM就出左事

廢話

三葉死咗

未有初戀就兩條船

屌 宜家睇番好撚sad

佢睇展覽果個時空落左隕石未?

三葉冚家產

又係腳

又影腳

竟然有唔講唔知 即睇

紅色大字都幾仆街

好想奶

腳

戇鳩 落咗3年啦

天橋+日落景正到

變短髮

死撚左喇 點會通

靚到hihh

三葉真心好女仔

對腳

死咗啦死咗啦

新海誠真係腳膠嚟

毒撚

戲院睇左5次
睇中文

屌你咩樓上劇透

短髮仲正

屌
唔再入嚟
班仆街係撚度劇透
屌哂你地老母啦

好靚

死撚咗 三葉死撚咗

鐘聲

好正

好撚靚

三葉死撚咗三年啦

咪又係個話套戲好垃圾但狂劇透既旗木卡卡西囉

三葉死撚咗

打電話呢個位剪得幾好 一開始以為佢地兩個電聯過

時間，就係呢一刻停止左

嗰陣戲院睇 啲鐘聲好響

已經完全封鎖

好想係戲院睇多次

俾隕石炸死會係咩感覺

唔知點解會睇到咁sad

班波台狗又出黎亂吠

香左

三葉死撚咗啦

早兩日睇啲人話當年亞視播電影可以1小時45分播哂10x分鐘嘅電影

連廣告

show blocked user－旗木卡卡西

三葉死撚咗！！！

GG

應該即刻蒸發

瀧去搵三葉鄉下搵三葉係死者名單搵到三葉個名真係好撚sad

三葉冚村產

應該冇核武咁熱嘅

就嚟知道三葉死啦

仲有多左手繩
都係睇第二次先會捕捉既位

要幾好彩先會俾隕石炸死

啲高登打手又喺到搞事

三葉係未寫完名就消失咗

完全封鎖多件

Viu壓到本身d bgm好細聲

用啲招數係cut頭cut尾 cut唔重要嘅場口 中間冇對白就快鏡

頭先聽前前前世個key高咗好多 本身PAL制式播電影已經會升高咗key

隕石落城地果下有音速五倍…應該夠熱

旗木條仆街係咪癲撚左

我都想俾隕石炸死

飛片搞到bgm好怪

死撚咗呀

巴狗係咁on9，好撚幼稚

呢到係邊？好靚

一話唔好做乜野就即刻係咁做

block哂
舒服哂

小朋友係咁

唔怪得唔明你地講邊個劇透

我full block左條柒頭好耐
幾乎早過block肥屍

收皮啦蝗狗

男主係唔係一望就畫得返風景出嚟嗰種人嚟

越睇諗返個結果越想喊

屌你癲得咁撚勻循

邊個會估到黃昏寫名果到三葉未寫好就消失咗

點少得前前前世

男豬讀藝術

男主好撚有才華

亞視都無乜節目
播咁快做乜

新海誠嚟

亞視播親戲，啲聲都會好怪
好似朦朦地，好遠咁

諏訪立石公園

名都未撚寫完就消失咗呀

如果viutv連隕石墜落果下都加速2.0，應該幾震撼

LHC, 識貨

波台垃圾特色
叫連狗學上個星期颱風post咁 bam 9 哂佢地就岩

又話起身唔記得 點解畫到

今晚比上星期多左好多廣告

聽講當年90年代黃金時段做影院節目好撚收得

要趕住11點播新聞

鬼燈

果時我開既你的名字討論區最後我自己推左成年先沉唔知仲有幾多個果時既巴打今日仲睇緊

準備開2啦

三葉死撚咗呀

婆婆音速上山

Lefty hand cream

屌picture到 真係變災難片

JR東海登場

N700

阿婆走得快，肯定有古怪

新幹線

劇透唔緊要
紅色大字又喺咁重覆先煩

利申 睇過

ViuTV 你的名字 9:30 （2）

開定先

千八萬views
點可以唔聽

阿婆行路變超快

直接block la

小學雞

去高山市情願自己係名古屋揸車上去

tg繼續討論算把啦

係，岩岩都留意到，
三葉大概係iPhone 4那種厚身機
瀧係iPhone 6那種寬mon邊身機

名古屋豬扒

基友

呢套竟然少人過第一個禮拜

主角去朝聖

開始搵三葉

再講多次 劇透死全家

係囉 估唔到

梗係啦無啦啦有人搞亂檔

架車好似仲正過高鐵

死左點搵

過咗浸冷河係咁

前輩都好kawaii

變左忍者咁

日本鐵路便當

相比強國高鐵垃圾飯盒

佢兩個好得意

iPhone 5s

Taki應該係6

成班on9

屌好肚餓

沉哂船

搭車爭位坐

三個鐘，不了

上星期打風
個個on99響屋企

對比今日西九嗰D爛鐵

香港有無高山拉麵即食麵賣 ?

老母巴第一次睇? 係嘅話快啲走，啲人仲有嘢未劇透

東京去名古屋都係兩個鐘姐

發現左喇

大帽山公仔麵

點解佢地唔睇一次狼人外傳

一樂拉麵

爛鐵抄新幹線架

正宗冚家剷

垃圾戲 狗也不屌

冚村鏟呀

Block咗劇透嗰兩條友就應該冇問題了

自loop

無撚得比

之前買口水酒有送麵

第一次睇震撼到

你走啦

唔可以咁咖

高山拉麵播緊邊場棒球

呢到

終於都知冚町剷

睇你嘅傻閪攻略啦柒頭

仆街既世界修正力

名古屋揸車上去一個鐘多少少已經到

咩事

睇住回憶同連繫消失

冇撚晒

no

食到應一應

平均睇兩次先明

變亂碼

連回憶都被del埋果吓先sad

唔好啊

嗰陣喺戲院睇到呢度喊咗出嚟

搵到啦

冚家剷

咁姐係言葉個老師三年前都死埋 ？

唔係搭電車唔夠聖巡

有冇人果陣睇到依度喊

第二次睇都係咁震撼

可以入番嚟了
雖然一早比人透咗
屌哂班on9撚屌

一間房
3P

ViuTV 你的名字 9:30 （2）

你依家係咪係夢入面

聽到起雞皮

蒸發左 變左宮水蒸汽三葉

食返個初戀算啦

手帶
不過搵唔到有扣岩用

其實頭先個位信息逐個無哂的畫面我唔係好鐘意佢咁處理
硬係要show咩記憶都無哂咁

呢個就係高山拉麵 ?

3P

是吸煙的女人喔

怪唔之得一早Block左你 原來係隻死支那狗

咁鍾意畫人食煙

我已經永久bk左

理論上係 雖然唔係同一人

係邊買

你的名字個老師唔係言葉嗰個